你係唔係仲喺度睇緊外國啲大食YouTuber？

說好的黃色YouTube圈呢？
仲唔subscribe 呢個具備健身教學兼大胃皇Channel

幫佢衝上100,000訂閱啦

P牌推唔郁

成日覺得啲人食咁快/多會享受唔到份嘢食